習近平引發武漢病毒災禍, 不要讓習近平跑!!

2020年1月9日已通報美國,不向人民提出警告令2千幾人死亡.
武漢市長12月尾已通報中央,春晚乃隻字不提.不放人民生命在眼內.

現在大力吹噓自己抗疫得力,將問題為下屬引起.
無承擔自己12尾至月中只大力吹噓,春節喜氣,無理會疫情.
令疫情輸出全世界,影響全世界人生命,同各地經濟.

未計習近平對香港施行暴政,令香港市民困苦.

為中國,為共產黨,不要讓習近平跑.

感謝習近平親自主演支爆